元朗人已嘗試一切方法叫大家勿攪元朗，而家都係無可奈何

大家要了解背後動機
都係想元朗太平，街坊食得啖安樂茶飯

未入來前，一早警告左
無謂再怨怨相報，收手啦

Blocked
上一頁
下面唔洗再覆

元朗人都有訴求

二次元最安全

起底 Blocked 負皮
次序自選

其實先撩者賤，打死無怨

屌你老母人地返緊屋企點撚樣唔和平呀
屌你老母係佢地打人先架

攪九我地，，而家叫我地唔好攪九佢，，食屎啦

究竟係有人主動攪元朗定係有人想大家真係去攪元朗

有撚人搞你咩

撩你老母 係列車入面d人點撚樣撩呀on9？
番屋企有罪呀

撩乜撚野？
大肚婆老人家撘鐵翻屋企點樣撩到你？

連網網民發起攪元朗，人地先組織防衛

屌你老母當自己皇帝連女人大肚婆都打？
落地獄啦仆街

你老味 元朗人自己返屋企都比班撚樣打呀 你on9架

元朗係你架咩

而家未撚光復元朗都俾人扑爆頭，邊個搞邊個先呀

無人入來攪事，點會有人受傷

「以眼還眼」是上帝通過摩西給古代以色列人的一條法律。耶穌在登山寶訓時也曾提及這條規定。（出埃及記21:24,25；申命記19:21；馬太福音5:38）「以眼還眼」的意思是犯過者所受的刑罰必須與罪行相稱。 *

摩西律法說：「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）這條法律是用來懲罰那些蓄意傷害別人的人。

屌你元朗人講下元朗有咩問題都唔得？

你老母生癌 你老豆中風

五毛黎

其實有人話攪元朗？

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

屌你老母 撚有人入黎搞你
自己谷9住道氣搵無辜市民開拖
咁都仲想扮出師有名？
讀得書少撚怪得要做黑社會啦
阿公俾撚左幾多錢你呀？
夠唔夠你買粉呀？

咁鍾意做奴隸 咪撚住元朗 返大陸啦

鬼唔撚望你全家都比人打

你收皮喇死仆街

On撚9 打緊普通市民呀，啲人唔駛返屋企呀？

有西人搞佢咩，係佢地on99無差別打人

0.5 confirmed

請善用起底功能

blocked thanks

7.21元朗， 連登唱到係人都知

收皮啦而家係元朗居民返屋企比啲白衫佬無差別攻擊呀屌

邊撚到有人搞入去呀，係你班含家產牛屎佬去搞人

你含完我條撚再講啦

原來亂打人係防衛嚟

住元朗唔可以返屋企
你老母俾狗屌

全家仆街死啦

之前邊有諗住光復
依家大把人急不及待想試試了

如果想焦土，示威者就去搞元朗黑社會

( Show Blocked User - 光之練金術師 )

On撚9,

想問下坐地鐵果班果個搞事？

無人來引發衝突，點會有人誤傷，殺錯良民

我打撚到你爆缸 再叫你唔好怨怨相報ok?

推夠呢條垃圾啲post上熱門未？

關條撚事班黑社閪一撚早準備好收哂錢趁遊行完就打鳩後生仔啦

Blockedon9

個班撚樣代表元朗? 你個腦裝屎?

？？？

樓豬單機啦，
起底後決定block

收你老母個手

此post議員
請勿載福

Sor9呀
Hi撚錯左正皮左
我對唔住大家

返屋企經元朗叫撩？ 車都未撚落點撩？

撩你老母咩
大肚婆都打呀
大肚婆撩咗佢啲乜呀

有撚人理個元朗咩屌你老母

屌你老母

個班人係元朗人咩
元朗畜咋

又係你條柒頭

善用起底模式

你以為連登係元朗呀？

無人想冒犯法阻止人攪元朗
呢一個係大家要了解背後的動機

有你呢句 他日比人燒村冚村剷 唔好怪人

屌你老母 又係你 收皮啦

你含撚喇 我屌你老母

？成條西鐵線你元朗人霸曬？憑咩打人？

先講句 ： 你正一on9仔
佢地琴晚 係 無差別咁打普通士民

我咪住元朗囉 on撚9

元朗你住哂?佢地等於全部人?元朗人唔可以去遊行?遊行完唔可以番屋企?

屌你老母日撚日西鐵都一批批入黎元朗架啦
係唔係個個都要受傷？

我地有手足比人打到入廠, 收手?
牛屎佬收皮就有!!

元朗 必然要清黑

屌你up乜柒 識唔識開post?唔識就收嗲

邊撚個搞你元朗？

比5毫子你就走喇，仆街

本身無人搞元朗
而家黑社會想械鬥未講

此po已完 勿推

邊個人攞消防喉向人射水
挑釁到失控情緒

你搞元朗居民搞自己人叫人唔好攪你
你邏輯錯亂？

我屌你老母
你地死撚緊

呢班唔係差佬 大家知28號點做啦

blocked

元朗人 = 鄉黑？

琴晚好似大把元朗人出聲屌班老黑同黑警喎？

同埋而家係啲老黑搞尻住元朗啲普通市民喎？邊個搞邊個先

搞完人就勸人收手
牛屎佬咁冇guts都有既

屌你老母
元朗人返屋企呀
點撚樣搞你呀ON99
妄想症睇睇醫生

元朗人自己返屋企都要比人搞
而家係邊撚個搞事？
你地班村民就可以代全元朗人發聲？
班人收工想返屋企都唔撚得呀
點撚樣叫保衛呀

無份示威翻屋企都比人亂鳩咁打打，樓主有病呀？

係咪有被迫害妄想症？
咁樣都可以將自己呢啲咁仆街嘅行為正當化？
你圍住地鐵打人哋仲叫人哋唔好搞你哋
即係而家係人哋自己撞埋落去你哋啲棍啲藤條啲鐵通度挑釁你哋？

其實你同你班fd唔打人 一直都好和平呀 中聯辦又唔係元朗

返屋企都唔撚俾?屌你老母啦

大肚返屋企都打你快d死啦

同意
你班牛屎佬比人起埋個祖墳都冇得怨

屌你老母只係搭西鐵經過元朗站都比你班黑社會衝入車廂打呀冚家鏟

你唔打人 邊個會還拖？

屌你老母臭閪返屋企都叫撩你？

有證據？你地爆閘打人就好多證據wor 唔好9up啦你
失控大曬？

就係老黑引發衝突囉傻閪 你腦生癪定腦裝屎呀 要搞你元朗帶得個幾十條友搞？

元朗你架,屌你老母,人地喺元朗做過啲咩要打鳩人地呀??就算人地喺元朗屌咗你老母,你班仆街都無權立亂打人啦,家陣你班仆街全部老母俾所有人屌呀???

等睇del account

食撚屎啦，而家係白衫幫無差別攻擊，係睇撚左直播未啊？知唔知發生緊咩事

即係元朗人係被默許可以用自己方法執法?
香港邊條法例咁寫?
咩叫已警告?有咩權力周街打人?你話俾我知

咩撚嘢事
人地返屋企
又叫搞元朗？

講到人哋特登入嚟搞你咁

尋晚係上環，豬閪
到遊行大軍攻入元朗先講

元朗吾撚係香港一部分呀？
On撚9

同而家衝擊政府機構有咩分別
自己擲磚合理，人地都係保衛家園

想推你d post

食鳩啦

定係樓主想叫人搬出元朗？下逐人令？

就睇吓邊個死先

又唔係搞到入元朗

撩你個西呀?

有種出元朗,係自己地頭搞人叫人收手

已嘗試一切方法叫大家唔好搞中環，而家...

已嘗試一切方法叫大家唔好搞金鐘，而家...

已嘗試一切方法叫大家唔好搞立法會，而家...

已嘗試一切方法叫大家唔好搞西環，而家...

已嘗試一切方法叫大家唔好搞元朗，而家...

你柒撚完未呀

溫水煮蛙左咁多年

你唔反抗就無事？

用腦諗下都唔會仲有呢個論調啦...?

我屌撚柒你老母啦，日撚日出on9 post，收鳩皮

請巴打留底。

人地反屋企 傻閪 如果要搞你地點會咁少人啊

當日話唔好搞元朗 最後邊撚到有搞光復？
依家邊個搞到元朗居民心驚膽跳？
定係淨係鄉黑先係元朗人？

Blocked

連街坊都打點解釋先

搞你邊撚度呀?插咗你屎眼呀??

班人番屋企又係攪事呀？
你究竟知唔知邊一邊出手先？

屌你老母臭閪，成撚日見你條仆街開埋呢d post
你幾撚時同埋d 鄉黑，黑警一齊死同落地獄？

Show blocked user - 光之練金術師

位唔係咁上㗎

[[ 721元朗事件可定性為香港首宗 "國家資助恐怖主義襲擊"。該元朗圍村及相關黑社會涉及極端主義恐怖活動。相關組織及人士可列入"國際恐怖主義組織" 及恐怖分子。可要求國際制裁。]]

元朗人訴求係鄉黑死清光

我去完街番屋企，叫入黎搞鳩你？你真係當自己土皇帝？

五毛狗注意

起底追蹤負評上一頁啦
同呢啲人講咁多托咩

下 搞乜野？番屋企咋喎屌你老母

食屎啦你, 宜家係返屋企都俾你班友打呀, 有好多根本係路過市民

樓豬永久單機啦

普通人番屋企你都打 以後元朗只可著白衫

屌你老母，打大肚婆，人地仲要著白衫咋太你老尾平，你班冇腦生番咁鍾意錢，我肯撚定經過今次元朗一定樓價大跌，少人入黎消費，攬炒啦柒頭u thugs will burn with us!

咪再講乜嘢中共劇本（727全民入元朗！）

屌你老母啦 撚有人入黎搞你元朗
唔撚比人出街翻屋企呀 你話黑衫就打 我地都換啦
然後呢？你地就係人都打 仲叫人收手
屌你老母講出黎怕唔怕比雷劈
講200次屌你老母都洩唔到憤
屌你老母

屌你老母你平行時空過黎架？

停止雙標 停止衝擊

大肚婆都打
請巴打留底。

個個都出晒去港島啦
成班白痴仔企喺雞地企到悶企到熱就衝入去西鐵站打人, 話人地挑釁佢地
防衛喎, 要衝入車卡打人嘅, 防衛喎, 連喺元朗入站去搭車嘅人都要打埋?
我防你老母個臭閪畀人屌, 所以打撚死你老母得唔得?

收皮啦屌你老母
之前根本無撚人想理元朗
係班撚樣想做野打人洩憤
自己吹風出嚟咋
普通市民收工返屋企都俾人手打呀而家
你快撚啲去死啦
你全家都去死呀

希望，整個元朗都冇左就好了。

收工返屋企=搞元朗

保衛家園要衝入西鐵站打人，要衝到去月台兇班乘客?

尋日有撚人入去元朗示威呀？番屋企都要俾人打？搭火車經過都要俾人打？大肚婆要俾人打？

我屌你老母啦，依家係無差別襲擊呀，關乜撚野搞唔搞元朗事呀

咁你以後唔好去第二度，淨係縮番入你張床或者你老母個閪啦，如果唔係無啦啦俾人仆濕就唔好啦

班仆街古惑仔夠日日俾人屌老母啦,唔見班仆街日日打鳩人?

得喇 返去騎牛牛執牛屎喇 鄉下仔

樓主係黑社會

收皮啦 元朗人想盡辦法吹大雞下星期圍村

我問你條仆街點解打大肚婆，雙乜撚野標

食屎啦，邊個人搞過元朗？係元朗居民返屋企比人打！

樓主。 請安心家中9縮！

出的人，請要狠的心做事

不狠請留家！

你們不是真元朗人 只係牛屎佬
亂棍打元朗人

搞硬你 鄉黑

返屋企咋
搞你老母

搞你老母咩

問心： 唔狠的人請在後面。

狠到某個level , 請上前

樓主9縮請留家，受冷氣

屌你老母啦

琴日都冇人去元朗遊行。
無啦啦琴日去mtr打9人, 你地係保護緊啲乜9 呢?
痴 lun 線。

元朗居民唔入得元朗?

屌你老未 幾時死

我地撚有搞元朗咪撚咁自大啦
真正既香港人都喺九龍同港島
仲邊度有人搞到入元朗呀
咪借題發揮啦牛屎佬

Blocked 完

邊個入來攪事？而家係人地返屋企喎？講野用下腦分析過先講？

冇人話過入來搞元朗

冇人想入呢d牛屎地方搞你地班仆街

樓主老母俾白衫人強姦，係因為樓主老母著得性感撩人先

唔緊要啦
已經準備好鏟左元朗

你班牛屎佬霸定靚山墳未？

屌你屎忽
你邊撚隻眼有見到有人搞元朗呀?
琴日之前邊撚度有人話要光復呀?
而家班牛屎佬連居民著咩色衫出入都要管呀
咩都叫你唔好搞?講你咪叻, 咪繼續涼住冷氣指指點點
沙田人元朗人而家連返屋企都要驚呀你老母
諗清楚先開post啦廢柴

訴你老母呀？ d人過海遊行關元朗撚事呀？

你盲架，亂打人，走黎洗地

又係光之練金術師！
下下都分化！
下下都失敗！
咪再出聲啦！

又係你條柒頭 唔使起底都認得你啦

連仔，可唔可以幫佢掛返個p 牌啊

不知幾多元朗人俾呢件事搞到到人心惶惶，街都唔敢出

唔該你唔好私自代表元朗人
咁鍾意單機唔好怪人

我路過返屋企點解我都要比人追住打呀屌你老母

有鬼人入來搞事 佢地亂打人咋

時間魔法

係人都斬 會變太平 ?

係野蠻人先會信既道理？

其實咁咪好 一直都想屌柒呢班原住民
陰謀論講 政府可能藉呢個機會收佢地d地
管治佢地

啲P牌唔用腦講嘢 唔洗理咁多

你咁講同中共一樣，俾佢話晒事咪冇事囉

出埃及記12:29
到了半夜，耶和華把埃及地所有的長子，就是從坐寶座的法老，直到被擄囚在監裏之人的長子，以及一切頭生的牲畜，盡都殺了。

玩大左驚死？

收你老母手，元朗黑社會，我地入黎搵你

元朗幾時獨立咗？

平行時空？平民都打呀宜家係 屌你老母tvb都有報架 衝出嚟柒

收皮啦屌你老母
大肚婆都打呀

其實你知唔知自己講緊啲咩
唔通喺地鐵站入邊俾人打嗰班人就冇一個係住喺元朗嘅？
成個元朗就係呢班牛屎佬嘅地方
定係佢哋自己喺嗰度成立咗個牛屎國家？
一行入去嘅就要打要殺？
既然咁驚嘅你不如封咗成個元朗站去啦
反正你哋連自己住元朗嘅人經元朗站返屋企都唔允許
更何況地鐵站果班人有做過任何攻擊嘅行為咩？
你話地鐵站裏面嘅人掟磚掟到你班牛屎佬你哋走去還擊都話合理少少
但係而家全部人見到嘅就係成班牛屎佬喊打喊殺咁無差別打人
再者成撚日話掟磚掟磚 屌你老味
無啦啦人哋會攞舊磚掟你
班警察打到示威者爆曬缸仆晒街嗰陣你又唔講
沙田俾人圍嗰個警察都係自己周圍仆完人
扑上癮衝得太前先俾人圍返轉頭反擊
你幾時見過示威者一見到警察就捉住佢黎打？
你唔好撚再兜啦
你點撚樣兜都唔會合理

睇post全部721元朗嘅留言都係負皮多過正皮呀 dllm

咁而家街坊安樂晒啦dllm

冇錯 係元朗牛屎飛先撩者賤

我地出去對抗政權，你班撚樣蝦蝦霸霸，細路、女人、大肚婆，個個都打
打啲放工既人手無寸鐵既人，顯得你地只係一班傻仔黑社會，同當年古惑仔時代果種有道義可言既勢力完全係兩個世界。

屌你老母呀元朗黑社會

住元朗返屋企搞乜撚野事？

屌你老母 班閪黑搞事先呀 唔撚打得呀
你係元朗人 我唔係？
打佢老母

好多人係真係路過 ／ 返屋企咋！
無人諗住要「搞事」呀！

想問哩句有咩道德基礙 符合社會契約?

佢地係咪有得到許可去使用暴力？組織防衛=連屋企都唔比人返？

你個元朗自己獨立啦屌你老母

你又係何君妖親戚啊 屌你老母

收皮啦

不如下次，
如果有人衝入你屋企，打你一鑊，
我再同你講「無謂再怨怨相報」呀～

你條牛屎佬有被害妄想症就收嗲啦

屌，佢地打個啲都係元朗人黎架。咩叫唔好入黎？做打手都唔要求你有良心，但醒少少好無？

入你老母 返屋企呀宜家
成個元朗你住哂？

我屌你老母

人地返屋企都叫搞元朗？你係咪傻撚左

又係你條撚樣！

係班鄉佬發癲先

點解有事就叫警察，無事就叫人警犬

負皮 block 上一頁 由佢沉